{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Class10 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 追加で予約人数が増える場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。また、それによる払い戻しもお受けできません。 また、ペット連れの場合もペンションによって入室を拒否することがありますし、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常な金額で再予約することができます。 入室を利用する際には無料IPTV/WiFi、オーシャンビュー客室、禁煙室、駐車可能などの特典も受けられます。 また、ペンションには洗濯機も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の予約人数が増える場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。また、それによる払い戻しもお受けできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合もペンションによって入室を拒否することがありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙も客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料IPTV/WiFi、オーシャンビュー客室、禁煙室、駐車可能などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には洗濯機も備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 481
    }
}